業界首創的AV女優公仔（紗倉まな）

號稱業界首創的AV女優公仔「Sexyidol」第一彈率先推出了知名度人氣都高高的紗倉真菜（紗倉まな），精密再現性感美體的女優公仔

而這「Sexyidol」的官網上目前除了紗倉真菜以外，目前還推出了麻生希和長瀨麻美的公仔。

又幾好睇

可唔可以買衫比佢著?

依個高度應該可以買BARBIE公仔衫

買黎幫佢著衫

橫掂都係整公仔
唔整幼啲隻腳

點解要整幼對腳

有肉好好睇喎

d圖有格仔就直接落img tag啦

。。。。

又做得幾好

你試下

紗倉真係好正

個樣咁似市面嗰啲3D print
唔係雕出黎

長瀨麻美個面相咁假
點買得落手